Nested Arrays Practice
Flatten a Nested Array
Write a function to flatten a deeply nested array into a single-level array.
Example:
Input: [1, [2, [3, [4]], 5]]
Output: [1, 2, 3, 4, 5]

Find Maximum Depth of a Nested Array
Write a function to calculate the depth of a nested array.
Example:
Input: [1, [2, [3, [4]], 5]]
Output: 4

Sum All Numbers in Nested Arrays
Write a function to sum all numbers in a nested array.
Example:
Input: [1, [2, [3, 4], 5]]
Output: 15

Extract Even Numbers from a Nested Array
Write a function to extract all even numbers from a nested array.
Example:
Input: [1, [2, [3, [4]], 5]]
Output: [2, 4]

Transpose a 2D Matrix
Write a function to transpose a 2D matrix.
Example:
Input: [[1, 2], [3, 4], [5, 6]]
Output: [[1, 3, 5], [2, 4, 6]]

Nested Objects Practice
Access Nested Object Properties
Write a function to retrieve the value of a property in a nested object using a path.
Example:
Input: getNestedValue({ a: { b: { c: 10 } } }, "a.b.c")
Output: 10

Deep Merge Two Objects
Write a function to deeply merge two nested objects.
Example:
Input:

javascript
Copy code
obj1 = { a: { b: 1 } };
obj2 = { a: { c: 2 } };
Output: { a: { b: 1, c: 2 } }

Convert a Nested Object to Flat Object
Write a function to convert a nested object into a flat object with keys as paths.
Example:
Input:

javascript
Copy code
{ a: { b: { c: 1 } } }
Output:

javascript
Copy code
{ "a.b.c": 1 }
Count Keys in a Nested Object
Write a function to count the total number of keys in a nested object.
Example:
Input:

javascript
Copy code
{ a: 1, b: { c: 2, d: { e: 3 } } }
Output: 5

Find All Keys with a Specific Value
Write a function to find all keys in a nested object that have a specific value.
Example:
Input:

javascript
Copy code
{ a: 1, b: { c: 1, d: { e: 3 } } }, value = 1
Output: ["a", "b.c"]

Mixed Nested Arrays and Objects Practice
Deep Clone a Complex Structure
Write a function to create a deep clone of a structure containing nested arrays and objects.
Example:
Input:

javascript
Copy code
{ a: [1, { b: 2 }], c: 3 }
Output:

javascript
Copy code
{ a: [1, { b: 2 }], c: 3 } // New object, not a reference
Find a Value in Nested Arrays/Objects
Write a function to search for a value in a mixed nested structure and return its path.
Example:
Input:

javascript
Copy code
{ a: [1, { b: 2, c: [3, 4] }], d: 5 }, value = 4
Output: "a[1].c[1]"

Group Data by a Nested Property
Write a function to group an array of objects by a nested property.
Example:
Input:

javascript
Copy code
[
  { id: 1, details: { category: "A" } },
  { id: 2, details: { category: "B" } },
  { id: 3, details: { category: "A" } }
]
Output:

javascript
Copy code
{
  A: [{ id: 1, details: { category: "A" } }, { id: 3, details: { category: "A" } }],
  B: [{ id: 2, details: { category: "B" } }]
}